呢間HK-m口罩嘅包裝有啲唔老實

話說我呀媽今日係荃灣買咗盒口罩返嚟。佢話個職員聲稱香港製造，仲話係level 3。我呀媽就買咗一盒。

返到嚟比我睇，我覺得有啲唔對路，點解個level 3係貼上去，我撕開發現係Level 2嚟

雖然佢有話BFE,PFE同VFE >99%，都已經差唔多係Level 3，

但你貼上去，好難唔令人質疑你

估唔到香港製造都有可能係造假

因為佢出果陣仲係lv2
等緊lv3認證
呢批貨見左街之後先攞到lv3認證
但都係同一款熔噴布黎

幾錢盒呀

如果真係咁，可能真係有啲誤會啦

Medical mask定唔知另外一間野都係咁
或者樓主可以check吓hkm fb page?

好多間都係咁架